[唔駛應承我]希望各位今個五一黃金周全面抵制藍店 (附藍店list)

呢個只係一個請求 或者係一個提醒
手足背後做咗好多野先可以召集倒2300幾間黃店參與今次嘅爆買行動
唔係話叫你一星期一日三餐都支持黃店
但至少今個星期忍下口
唔好倒米拖後腿
唔好食老麥
唔好食茶木

同埋罷食以下嘅藍店

只係我個人卑微嘅請求
唔駛應承我 覺得有道理嘅用行動證明就得
唔該大家

你今日幫襯咗未

G鋒都幫襯咗

VL食熱狗tim

推

一齊幫襯

買野既人買完好走，俾其他人入
食野既人食完好走，俾其他人幫襯

唔該大家合作

平時靜係去黃店
根本唔需要知有咩藍店

我指既係黃店

至於藍店你可以坐足幾粒鐘唔撚走，最好坐到關門

rotation upupup
仲有要打卡

唔鬥黃啦
有手足戒唔到m記

記住「五一黃金週」唔係「五一美食週」

「五一黃金週」入黎擺底你今日做左d咩

藍店:不了
黃店:買爆

食黃店，罷食藍店

建立良好習慣
從今天起遠離藍店

今個星期盡量去黃店啦
藍店

整海報果位手足，唔該加埋呢個買 like藍店集團

應承唔到你51抵制
因為日日都抵制緊

好波
身邊仲有黃朋友戒唔再老麥
希望佢哋今個星期會幫襯多啲黃店